有無人係覺得自己呼吸困難，好似中左招

呼吸個陣心口有少少痛，有陣時吸氣好似吸唔到入個肺到咁，好驚自己中左招

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

自我隔離一下先啦，真係覺得中招馬上call 999, 要救護車送你去醫院，好過自己去周圍傳。

當然如果你想去轉警署報失先都冇問題嘅，畢竟唔見重要野都好大問題

深呼吸嗰陣痛我自細不時都有，肋間肌痛，無事。
一個人緊張嗰陣呼吸過速都會造成唞唔到氣嘅感覺，焦慮症病人經常會遇到呢種情況，放鬆一陣會好返啲。

以上純粹個人經歷，希望你無中招。

有啲想吐 唔知關唔關事

我都係 左邊心口隱隱作痛咁

咳咳咳

有無食慾不振先，
有既即刻check下好d。

由於工作關係成日有大陸人出入officer
前排公司食飯有條友坐我隔離咳左兩聲
即晚返到去由冇病變到乾咳同胸悶
但冇發燒，希望只係普通感冒啦

依家自我隔離下，但怕真係出事害左屋企人

我都係咁
但夜晚先係咁
直頭呼吸困難到缺氧頭暈咁
然後心口開始「拿住拿住」
而家乜事都冇去睇醫生會唔會比醫生當白撞？

尋日開始都係， 係公司覺得好辛苦

但係返到屋企又冇野喎

panic attack?情緒病黎

緊係去狗屋

我都係 好撚驚

無咳
呼吸正常
無發燒
但有d頭痛
希望只係冷親